一般東方員工其實係點睇馬老先生?

有無東方員工分享下?